泫雅顴骨激凸兼右眼合唔埋 網民：撞樣木偶Billy

現年28歲的韓國「馬舞女」泫雅，出道以來樣貌變化都很大，前年陷整容疑雲，嘴唇變得豐厚遭質疑做了豐唇手術，事後泫雅在IG發文否認有豐唇，解釋因愛化over lip的妝容才形成這樣的效果。不過近日泫雅到各大電視台力谷新歌《I’m Not Cool》時，又被網民指臉整壞了，右眼更似合不起來，當中臉頰的顴骨離奇凸出，似足木偶Billy，網民質疑她再度整容外，亦指她似老了10年。

網民擔心健康狀況
未知是否因為化妝效果關係，泫雅連日來在台上演繹《I’m Not Cool》時，可見其右眼似合不埋，有網民更揚言近日看她的表演時就會覺得她變成「獨眼龍」，亦有網民覺得她右眼似乎不適或者受了傷，才會出現這個情況。有網民就擔心泫雅之前患上因血管迷走神經性昏厥復發，令她的健康亮紅燈，亦擔心泫雅仍未完全康復。

白粉婆

白卡婆too

癲婆 想屌

曾經都幾迷佢 可惜
呢家迷我女朋友

醜婦

唉 當年青春不敗嘅佢....

who

白卡婆小心為上

佢而家好樣衰，搞乜能野黎

唔含撚咪得囉

佢男朋友仲樣衰

唔覺佢樣衰wor

個樣似就香

玩sm都死

以前都叫好d

回不去了

細佢一歲嘅irene keep得咁好 佢搞乜撚...